\chapter{Obsah DVD}

\begin{itemize}
	\item \texttt{readme.txt} -- Soubor ve kterém jsou pokyny, jak nainstalovat a spustit systém. A~to včetně klientské i serverové části. Dále jsou zde pokyny, jak spustit databázový skript či testování systému. 
	\item \texttt{/client} -- Adresář se zdrojovými kódy klientské části a vygenerovaná dokumentace.
	\item \texttt{/server} -- Adresář se zdrojovými kódy serverové části a vygenerovaná dokumentace.
	\item \texttt{/thesis\_pdf} -- Adresář s~písemnou zprávou bakalářské práce ve formátu \textit{Portable Document Format} neboli pdf.
	\item \texttt{/thesis\_latex} -- Adresář s~písemnou zprávou bakalářské práce ve formátu \LaTeX.
\end{itemize}
